[I/A] PES MOBILE 2021 【344】李華度

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

集中用上蛇個個
lm

好

Ok who go

充緊電

後日係咩iconic

因為李華度係耶穌托世，專響球場行神蹟

當年大哨係外星人，可以將機會變為入球、可以自己創造機會黎入球
而李華度就可以響明明完全無機會既情況下入波.........
平時CD ROM 都忍唔住講下.
佢2001年 巴塞對華倫西亞果埸, 我仲係小學雞, 3點幾起身睇直播. 華倫西亞FANS.
好記得2-2 打和華倫都出線歐聯, 佢89分鐘果腳倒掛, 真係呆向左走向右走左, 好UNBELIEVABLE,
最尾3-2, 3球都係佢入, 真係痴向左走向右走線

有傳real Madrid +ac milan+man utd

不過單出皇馬最大機會

有電嗎

GO?

go one 見係你

點睇我隊Roma

GO

Go mei

no app

登入獎都唔要?

本來無一物 何處惹塵埃

圖

牛加泰

凍能到傻

上面個盃

有無暖爐

咩2c po張相出黎啦

隻金波仲勁過史摩不服來戰

你唔係中fp smalling 咩
個龍係羅馬fp？

無 同你玩一場 我隻手已經紅晒

Yes

你露宿者黎？

你羅馬有totti 已經屈機

Go?roma vs roma

我唔齊腳

垃圾

Can still go one

Go

Goo

笑西咩

一定係波衫問題

同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，條女搖頭說不，但最後還是被射滿滿

你啲銀波仔
我偷雞放左ter stegen 同一隻黑人後衛fp 已經差好遠啦

壬子隱形

我呢隊羅馬 md 接近全勝
你估流架

我全勝只不過中場換韋拉，左翼pires

垃圾 要靠viera

幾時出謝拉特

上次

幾時有

有無人go

Olunga fp比你地估中 唔會再出 比卡塔爾佬買撚左

😭緣盡

wtf

明月幾時有 把酒問青天

史浩克 04 cs 居然冇 kabak
哭能咗

很想要吧
日本仔Lmf 三衫純黎 次次三十幾分鐘已經無曬力
隻 dmf 反而唔錯 不過不失

預約ok?

轉去邊

any go one?

go mei

巴塞夢幻隊員謝拉特

無人go pee post已死

慘頂住先

頂住先= dark knight

ok go one

一生人三次

See see ur Captain ma

go

仆街了，唔記得轉隊

one more? show u manu

again lor then sleep

Ok show u keane

用住巴好勇猛日日pvp

你都好勇猛
日日 9up

巴塞式傳控再現

頂，球球都比你撲到

301抽wor

p2場就訓了

特別版係唔同d

馬隊好多哈碌

早兩日好勁

聽晚再show u

幾日無上po 推得真快

牛😭

因為早兩日我都冇上黎p

Wfh 好忙

今日先打完邊爐

Go Mei

聽晚full power

每個人都係啦
係社會上生存 大家都係靠9up
政客9up
律師9up
學生9up
老師9up

點解你仲係p牌

Who go

你想輸幾多粒
go

無電啦 go5go

Diu next time,開左場傳說

屌你啦芝麻人先玩

果個係王者榮耀 我呢個台灣出

一樣啦 台灣也是中國一部份
好玩嗎呢啲game 我淨係鍾意足球game同fps

有邊個值得換？

go？

we go?

仆街原來present揀羅馬係錯㗎
已經連輸三場

Now 18% still here?

yes
go?

Go be

Now go?

Diu

比班垃圾台狗雷左場 燥到仆街屌佢地老母

Csgo go no go

Kahn 馬甸 羅扙 William

無追po? 一早講咗用羅馬已經係劇本局

冇以為迪斯高同柏度好勁點知慢到仆街

Md 有得揀一定唔用單前、三後衛，羅馬有曬
利申：伏已中

last?

No battery la
My Roma quite strong actually

我懷疑中左劇本局

唔出奇 你one two 失效 已經知係劇本
我只需要跟住劇本走

go?

感謝巴神教

Go比堆仆街雷完巧嬲

我見拉素都係三後衛得個音樂

God's plan

拉素仲要全金以上
而你用銀cb

唉md借俾條女打算

隻黑鬼前鋒好勁
仲有雙前利 - lucas 同 alberto 鎮守中場

sick ball
caceido 以前打電腦pes已經幾勁 高大有速度射波大力
lucas leiva 好似踢左好多年 cls

最愛尊重我隊羅馬嗎

使乜唧人地用correa都收我皮

巴神必抽推介 Top 3
1. Olunga (Michael Olunga is a Kenyan professional footballer who plays for Japanese club Kashiwa Reysol and the Kenya national team as a forward.)
2. Tapsoba (Edmond Fayçal Tapsoba is a Burkinabé professional footballer who plays as a centre back for German club Bayer Leverkusen and the Burkina Faso national team)
3. Calvirt-Lewin (Dominic Nathaniel Calvert-Lewin is an English professional footballer who plays as a striker for Premier League club Everton and the England national team. Calvert-Lewin began his career at local team Sheffield United, making his senior debut on loan at Conference North team Stalybridge Celtic in December 2014.)

不無王子

幫vvd企好哂位死都唔頂

無得打 無關實力
用左羅馬=收皮

Olunga 轉去邊

我好憎佢 佢踢balotelli後腳

Michael Olunga: Kashiwa Reysol striker has already arrived at Al Duhail SC

古迪無人mark任頂
again?

原來佢踢過中超
祖國又贏

踢過 貴州恆豐足球俱樂部

卡塔爾班霸

最愛推介
1.Rooney (想知再講）
2.alexis(想知再講）
3.D.James (想知再講）

用自己隊個md用中田戰神卡富幾易打

Alexis sanchez or Alexis telles

尋日先輸咗

Sanchez

想知 講多啲

瞓先

千一rank跌到而家991

ok 聽日講

攻唔入

想守都唔得

咁啱kahn守得好

用迪C高做支點 控住個波回後俾兩個AMF勁ban吧
三中堅唔洗諗守

仲要場場咁樣想chok無效都冇

最愛點睇我利要俾榜首嘅皇者曼中出二連發

李華度

想問出兩隻圓神 buff有冇得疊加

同埋隻game後期係咪已經冇小圓up嘅池？

1. 有
2. 小圓係指最普通嗰隻？有時都會pick，一年可能一兩次

我見通常同其他4星一齊up

e.g. 強化開放魔法少女 Pickup轉蛋
即係冇用啦

有時有啲自選pick up都有得揀小圓

暫時未見過
福袋嗰啲自選又要課金

我再留意下

屌那星，sob勁能到，帶領曼魚重奪英超冠軍

who fucking cares

聽日im係米蘭

又要課

any lunch p?

愛K力無哂coins了？

係咪出im伊巴

no

好似係im r9

fk off

bear

邊位巴打係ivan

cmf邊個黎

ok

俾人post左上fb

啤咩呀啤

ok come back

兔回歸未

go one? try try馬圖斯

4312威振華夏

Ivan Lee = Arsenal =

=ozil

我放棄左呢隊奶共球會啦

其實我鍾意4213但要出齊奧雲同T9

連啤

啤巴好出名

唔出唔出
E個post既大佬係牛同兔
我負責開post

Go 5go one

ok go

深受啤巴喜愛既創造神古迪

同吉交換咗靈魂
你哋可以同佢p

聽講啤成日屈人龍

again?

Ok

天00，地00

兔 速速回歸

黑哨

慘被角球絕平

兔走左 萬一pes post俾人欺負咁點算😭

點睇我就算落後都唔入必入波
不過隻roma 金波cb 真係好勁

上半埸有下牙朗墮後 放波俾馬迪爾 居然唔夠你隻金波cb跑

E招係熱刺式入球 kane x son絕技

我隻Kane 水貨

kane要配son

牙son打cf廢到喊
把握力=0

son係k社係被迫害的
加速得91 慢過好多人
射門數值又唔高

明顯同現實輕鬆爆開對手d後衞及高把握力成反比

韋拉唔夠般奴撞 弱智GAME

用住先係咪揾好多錢的

我們職業是兒子

孫興慜接受了亞馬遜的訪談，他被問及若給5分鐘時間最想見誰的話題，結果孫興慜選擇了C.朗拿度。

孫興慜：「我有太多想見的人。我選擇C.朗拿度，我要和他聊很多東西，比如如何搞好足球，我還想和他聊聊足球以外的東西。」

son而家身價高過c朗

btw孫興民初出道已經話c朗係佢偶像

有冇人覺得紅施治好似廢咗，冇新出嗰陣咁救得

我覺得紅簡尼超廢
kg幾時go埸？

紅簡尼 唔知點解成日俾人入

黄猩笑到最後
夜晚go

有冇人玩

d fd用signal揾我
我唔記得左覆人

galaxy watch 3都係彈whataspp訊息出黎 無彈signal d訊息

me=三代火影
吉=鳴人

我果隻反而早排廢，而家勁

用開email

叫左你換紅馬隊

why not 飛鴿傳書？

高燈=佐助

@奧燒 daddy串你

奧斯爾近日於Twitter被問及會否加盟熱刺，奧斯爾自己寧願退休也不會加盟熱刺。

摩佬於記者會回應：「是誰告訴奧斯爾熱刺有興趣簽入他？我告訴你，我本人對他並沒有興趣」

無所謂啦
有馬隊我都唔會點出

都係草下

回來吧

曼聯e個陣真係幾勁
以後咁出咪幾好
卡雲尼入球機器 又唔獨食又有爭頂同攔截能力

牛＝大蛇丸？

Pes博士

你可以叫我地分析c

暫時未諗到
要搵個又蠢又中意9up嘅角色

已被大蛇丸殺死

勿劏文尼都唔sick，u唔sick ball

屌你老母 依家連1100分都識用掛 一入場就話我輸左

久美子幾時go

我頂上

有沒有一個能打的

okay！
我來

Ok go now

公墓園工會：要求為公墓園提供額外稅務寛免

公務員＝世1

巴塞式控傳再現

即係咩

佢地人工唔錯

掌握節奏 控制大局
pes post巴神大師式踢法

今場特登踢慢少少轉下打法

仲go5go

Ok one more

3-3 咁刺激

吉花

後半段放棄了 搓到完 學日本wc2018踢法

岩岩孫興民既表現令我覺得
今晚護級球隊富咸rip

巴神go未

訓到而家要趕工了

巴神英國人工係咪好高的

唔係 稅又高 匯率近年又低
以前一兑13港幣 而家得10

鳥倦還 影孤單 無奈美夢頃刻吹散

Go 1?

Ok I go

eating

Any

男歌手當AV男優「歌聲太好被認出」 他默認了

想問efootball round 2係邊？

Ho chi friday

你黎?

do not let Pogba shoot

今晚好靜

冇有一個能打的

pes mobile 玩家吹水區

不嬲都話呢度係9up為主 pes為次

聽日皇pool?

係 好多人唔識分主次

出 cambiasso heinze Salgado

and ar祖

Me and u=pes po風紀

巴神你好

U pes po head pre

你好

我有排都未甩p

無所謂啦

想俾正皮你都唔得

個p牌仔成日帶風向pvp唔9up

我成日9up

Why gum say

感謝你的舉報。
pes po 風紀將在三個工作日內給予你回覆。

而家我邀請你go 再唔打代表你純9up唔玩 咁就請你離開此po

Ok 我來

okay
pes post得返你一個能打

唉
牛 用住先 肯定洗緊碗
兔仲衰 game都del埋

我們是pes最後戰士go

pes安法
1. 每天至少在pes po進行一場pvp
2. 如敗方要求, 勝方必須再打起碼一場
3. 一天內拒絕對方邀戰三次即為違規 (每次邀戰需至少相隔兩小時)
4. 9up 需圍繞pes 主題

人地pes 騎士
你就pes 最後戰士 好low

巴神英國有無刷鞋既工

每份工都要刷鞋

我講野真係有哲理
anyone agger?

諗諗下好似係我令到啲人出去tg

關你咩事

Ok go

Play?
我啲江湖史嚇走人

E個陣熟練度太低
again?

晏少少 洗碗先

下隻玩下asa project輕鬆下

Can’t beat you

你隻rooney嚇走人
成隻史力加咁

why
go one?

Go?

what about pes mobile?

而家我剩係每日login下，每個md打1場執下pes分算

why唔上黎pes post血戰

果青完左 再無戀愛動漫好睇

加油
我工作中

睇wa2動畫，睇完再玩驚

太多嘢做，無時間了

ok any?

No

唔睇工作細胞？

主角有無好似大老師咁係靚仔毒撚先
咁先有代入感

fk

無新im＝無人氣

靚仔乖學生

gal主角點會係毒能

本作於《月刊少年天狼星》2015年3月號開始連載，並將於2021年3月號刊出最終話（第30話）。完結篇為《新型冠狀病毒》，分為第29話（前篇）和第30話（後篇）刊載。

成日見到咩血小板

無新im = 連儲卡驚都不如 = 垃圾驚

呢啲現充黎 死開啦
我睇惡魔dxd算

咪扮

真，所以小妹呢排睇緊有無正嘅強姦h漫

真, gameplay活動樣樣都咁on9
再唔買版權出咩人抽？

Ok見唔見到cb

吹響吧上低音號
睇完絕對唔會後悔

又屠啤

最愛D節奏太快

你實力一般 我唔打

整好個gameplay佢求其出個佐藤太郎都有人抽啦

實力一般都有罪，慘

頂住先去左邊

聽個名好正面
玩音樂嗰啲

唉，唔係有得儲人真心唔想玩，玩下PS4 FIFA career mode算數

唔鍾意強姦
鍾意痴女

有無人go場試下馬圖斯

共你相識三千天

係，好好睇，囡囡又高質
新海誠都吹奏過

無共鳴我無玩過orchestra
我要毒撚靚仔 思維奇怪的主角

啤hea 玩

隻potw 拿卡勁到

go ling b

bear go?

電話殺到
晏d揾你

啤係咪嬲咗我
我已經唔係高登呢啲入必入波

ok，可以try化物語
進入八奇思考領域，睇唔明就沒救了

無

tvb買完返嚟唔配音唔播

可能太多劇

我知係乜

this? 呢啲我反而麻麻

This one seems interesting
成日見到
輕小說 or 漫畫 or 動畫

無忍野忍

寧願重播舊嘢都唔播

yes或者人妻勾引後生仔

中唔到
個男係咪就係主角

有次零時3點見到播緊唐心風暴

now 做緊糖心2家好月圓

不了

輕小說原作
漫畫聽講幾高汁但我無睇
動畫最高人氣

道不同不相為謀

thx
係咪仲有其他物語 睇嗰陣有無順序

110Lv 嗰個係

你好毒

again?岩岩成場鳩流港

你=邪道

可以睇咗化物語同傷物語先，啱電波先睇其他
真係唔係個個啱睇

庭呢😭

屌奶星

basun鐘意比人妻勾引

死咗

食鬼婆大姐姐

why😭

U don’t like?
U like 小妹妹？same as new sea sky?

ling b 讓me
btw馬圖斯打防中都無存在感

Mine is Platonic love

用住巴今日有無震夫網

cmf 駁腳算啦，擺返 vieira 防中好撞啲

小妹妹同人妻都正
唔中意同年齡

做人目光應該要放遠d，振得一時振唔到一世

有機打 = 震咗夫網

ok show u manu?

ling b

韋拉打cmf諗住推佢前d搶波

笑死

小妹妹同同年齡都正

Plato on9

凍死，瞓了

sleep lu
tmr play la

後生仔鍾意熟女
中老坑鍾意妹妹仔

agger？

okgood night ling b

You good night too with ur gf

愛k 力天天pvp strong

P番場先訓會暖d

9up佬review 路明條片用佢入人八粒

聽日究竟出咩

should be AC Milan

sources ？

youtube 9 upper

信啤巴定用住

有片話出三個 ac rm mu

出兩個 pool

ok溝埋做瀨尿牛丸

why not both

好似係出三個
加埋曼聯

三劍俠

無野想要，收工

@巴神

妹妹仔正喎
利申非中老坑

列卡特 雲巴 古烈治全部t0 你唔係仲用傻閪沙比下話

A米 曼魚ok
皇pool 不了

用住先 三劍俠wor 唔係唔抽呀

新雲巴同黃底差唔多 其餘兩隻就唔同

沙比一個屌打哂

新果隻真係勁廢

咁你慢慢

係咪啊
聽日又忍唔住抽

沙比加G8先有屈

抽黎無位出

第一句都有道理
第二句 false!!!!

鈴巴聽日去唔去馬

聽日有fp包皮
有無人抽

我都仲未中老坑

all in 皇馬
不過唔課金了，抽唔到就算

庭係咪90後

xabi g8 t9 owen

識貨 屌打全場

00後學生妹 😘

xabi>all

睇個氣勢都知贏緊

pes post既巴打可以租e間房
省租金

here?

Ok who go one fast

無個想抽

你條on9 走去追post

巴神🥲
大約在60億年後，太陽將成為紅巨星，屆時太陽將變得異常巨大，它的直徑會是現在的256倍，足以吞噬掉地球

60億年後

國服老鐵識貨 知道紅朗咩料 射波勁冇逆足又撞得 b狀態令佢大部分時候綠箭

anyone go one

同胞一直懂球

Reported
等俾國安捉啦你

push 唔想睇到啤變態野

檢舉thx

😭

吉 一直係我強力後盾

你同你條女都係咁變態？

3swords

三缺一bo

hi

武力打麻將嗎

淨低果條垃圾已經唔係我地一份子

我而家發現啤好夜訓
日日都好夜都係度
深夜六人眾
吉 啤 巴 一生 武力 高登(已死)

佢wfh

Cow = 佩恩

你係果個用肉彈戰車果件

屌 你上水

丁次

菊花=班

當年變身不下悟飯超2

Ok go one

wait 2mins 柯尿

打

慘被屈g

Ok go last

Show u Alaba realpower

三劍俠變pes孖寶

G8盡力了

孫興民終結左你後上氣勢

G8間接助攻

馬迪爾一個避開兩個夾擊 再遠射破網
震攝牛佬

「標誌性時刻系列」是一個特殊類別，精選足球史上令人難以忘懷的經典之戰。球員卡使用這些比賽的照片製作獨一無二的設計，把這些球員用於其所屬球隊可提升其能力值。
本特級經紀人可簽下以下3名標誌性時刻系列球員：INIESTA（2015/11/21比賽）、XAVI（2010/11/29比賽）及PUYOL（2012/01/19比賽）。

又慳返

對小白有愛，但已有沙維同佩老

小白勁唔勁

廢過舊版

屌你老尾
又重覆

咁好快d人可以全紅巴塞打Md

3件入面有3件都係垃圾

中前場有凸啦

呢3件正選=打少3個

真差閘同龍，出丹尼爾就正

咁多人唔出 出疤做乜

重覆又重覆， 重重覆覆，你都冇活用到！

仲以為係AC米蘭

出皇曼米都好過疤

Puyol

有紅金寶不了

Ivan Lee 收錯風

典算

pes po ＝ fake news集中地

Ivan Lee 很傻很天真

有冇Ivan lee 朋友 幫我 tag番佢facebook

啤巴拉得

我怕就怕失望
其餘 一切也不枉

犯左国安法造成社會不安

不誠實使用電腦

所有代價 通通捨割
心血都流光

入得

幾時先出費高

富貴門

@啤，Issac Wong好串又鞭

條友唔識cap 圖？

用ipad玩咁撚on9
我應該揸住玩兩場就手軟

打小d飛機

唔好再鞭，我下次唔敢了。。。

只能說佢唔了解pes post文化

隻小白好勁

今次少數地無人貼圖話3抽中

本身係出皇馬
leak 完之後 K 狗知驚即刻換 pool
啤巴被逼害

仲慘過熱刺

上蛇巴塞喎
抽5抽

慘

慘過曼城

認真曼城果兩件都用得下，呢3件真係膠到

呢條友笑到我仆街

最愛

我都幫你唔落，等我仲叫我個好鍾意卡斯個fd上線

又唔中包皮

你唔係有啦咩

有藍卡

轉左吸笑

已比我cap相

Ivan lee 話既

今次睇Ivan lee x Isaac wong

唔抽

冇人貼咪你貼囉

Ozil x 久美子

go5go

南早：北京擬禁止BNO持有人擔任公職

一心愛国

痢同痾 ，只有曼先係realman

ok go one quickly

Wong 仲唔係久美子

6件7分呢隊曼仲勁過我一隊全紅底

點睇我王者曼

go多埸

完左lunch要做野了，今晚再go

追咩post

啤巴點睇屙完屎廁所冇水
1.牛絲憫完屎應該走左去
2.用洗手盤水沖埋水先走

洗手盤點撚樣沖水
快撚啲走算啦

上代尾先開始玩，心滿意足了

花灑沖啦

幾抽

why佩老93only?

未升

今次74

puyol值唔值得追？

想問呢 pc 攞10000efootball point係咪完左？

仲有，不過好似少啲，無10000咁多

遲左

On9 pool

吉蛇今鋪我撐你

好似係第一個Im pool

追5追小白

唔追，1抽都唔會抽，抽黎都係擺

小白沙維＝放題，佩老＝廢老

有無人打埸

消委會｜揭五大推銷課金手法 「叫我官老爺」累積課金高達480萬

k狗好佛心㗎喇

New hand ok?

全game第一legend cb

紅金寶呢

同佢差唔多

紅金寶好似高大啲喎

你要試下用李華度

有三隻腳，傳射識轉彎有Auto Pilot

望下上面巴打隊巴塞，很想要吧

依隊波 佢唔出返傳奇雲高爾都教唔掂

人地有 im messi，已經贏咗

得小白未有諗緊抽唔抽好

精選巴塞最強11人

韋拿（左翼） 伊巴 費高
李耶穌
沙維 馬斯查蘭奴
艾比度 鳩文 佩老 艾維斯
達子

如果你有謝四 碧咸 馬圖斯 可以完全不理他

3個二線中場

得碧咸冇
以前抽唔到小白好抌心
轉眼間又見到佢出現
但好擔心會出八隻沙維

唔好抽
小白真係用黎擺

咁一線有乜

今次抽唔係幾抵屌 抽中其他真係會嘔血
我隻手指已經成日走咗去788嗰度
就嚟控制唔到

抽少少try try 冇就算 反正你有謝四根本唔會用到佢

純收藏

咁樣決定10抽算數
睇我直擊報道

我上個月不知不覺都課左1K

好似第四隻

10抽全軍覆沒

留返啲 efootball points
話唔定遲啲可以就咁換

出puyol加biggun打中堅
係咪會比人9981斬斬死

估佢efootball可以換上代im

10抽有一隻紅算係咁 雖然重覆

Any go one?

034131945

尼維特 李華度

兔抽左新小白未

你要問我嘅轉世：吉

go未 覆桌

冇錯

開左場aov add定你遲啲打

你回來 你應回來

回歸未，show u the king of manu

we go 1?

go
show you rivaldo

added

rivaldo=rubbish

go埸？

好-6

again

牛打CF好勁的

ok, last

試過擺SS
跑又跑唔快
傳又傳唔準
射又唔係勁

另外施治守龍0反應

唔駛show都知曼魚係king

what game

go one 要快

而家入波只能靠開波bug

黃底Cech廢廢地，用藍底Allison好過

我用過FP neuer
自此發誓唔再用neuer

neuer勁，我用緊灰底都無問題

平均每兩場就同隊友炒車一次，一係就OG
戇鳩鳩咁
試過自己衝出禁區解圍但踢空氣
笑到我仆街

你有咩龍?

兩邊鬥開波bug

守唔到包皮

應該要落腳鏟你

用左王者曼未

用住巴go?

做緊野

有無人go one

今次張puyol仲要係廢果張？
咁揾鬼抽

3隻都垃圾黎

其實你用落唔會好大分別

Im 唔係抽黎儲咩

但感覺唔好
三隻係得puyol想要
然後得隻廢版
整體差過細哨個pool好多

想用擁有性感長髮嘅佩老大丫

小白普通 沙維垃圾 佩勁

呢張佩其實係咪舊野來

炒少啲ok?

18/1/2021早上新聞

昨晚利物浦於主場敗於曼聯腳下0:2
打破利物浦英超比賽主場自2017年4月至今不敗紀錄
曼聯入球功臣之一拉舒福特表示於晏菲路入球妙不可然，另一入球功臣普巴已連續兩場有士哥，他表示會繼續效力紅魔鬼，並希望今年可以替曼聯奪取英超冠軍，曼聯現領先紅軍6分，排聯賽榜首

高普接受記者訪問時表示球隊發揮一般，前面三名球員埋門一腳欠順，另外亦批評球證於上半埸應判一記12碼給己隊，高普：「好明顯文尼被麥佳亞踢跌，我不明白球證及VAR完全沒有反應，這已不是首次，球隊最少應該取得一分」

另外球隊禍不單行，隊長軒達臣下半場傷出，初步估計要休息5星期。

紅軍於本周六足總杯第四圈作客奧脫福。

新野 老野33歲版 所以stats會冇之前咁好 不過用落基本上係冇分別 btw如果你單吊就可以唔洗抽 哂錢

三隻都冇 我中場有韋拉 謝4 咸爺
中堅得fp vvd同biggun

呢張正牙，配埋長髮美c，一個向左走向右走，點都好過之前果張步驚雲咁

Xavi iniesta puyol 一定要抽
用佢地都勁=真識波

尋日同最愛交手
我完全feel到佢既殺氣

佢要打到對手死為止

有d似二次世界大戰日本既戰術

你抽左未？

kg仲go5go?

最勁果堆中場你有哂 可以等ac三劍 同阿狗pool再出 抽Campbell 同列卡特呢啲

不過如果今個pool你三隻都冇就抵抽 抽少少中左puyol就收工 中其他兩隻都至少可以儲

Btw who go

課咗兩次788抽齊
勁到仆街

唉 e3個咩人黎

我打4312 1用cruijff
2用pack果隻小花同路明
後備有fp 包皮 紅迪高果啲
係後防好弱 早幾日換左隻馬甸尼
都唔知放左閘定中堅好

Hoppe三球帶s04蠃十尻幾場內第一場德甲 你咁都唔識 好打極有限

而家識了

其實你打4312 係要買朗 小花打rwf先最好

Mbappe 路明
Cruyff
Gerrard db7
Vieira

根據你個陣應該都係咁打?純個人見解

佢激進份子
我呢

Fb d 人好努力追沙維

後防你得兩隻cb就焗住用抽到佩老Campbell 咪放返馬隊lb 同big gun rb

係咁打 朗我有綠底果張
我都會睇態出
然後後面就
馬甸尼 vvd biggun 阿諾

其實應唔應該掉vvd
放馬甸尼打中堅
再出金卡 卡路士打左閘
我發現隻vvd 成日回唔切身
我果隻仲要唔係99heading果隻

咁其實大致上你個陣冇乜問題 已經top tier 不過如果完美化就抽多隻cb放big gun去rb 同埋抽ac三劍
T9呢啲你喜歡就抽

Download app please

你真係咩人都吹奏到

我用開愛華頓三劍俠 ok？

go未

ac三劍係咪三隻都咁屈

Vvd我覺得佢係唯一一隻top tier 現役cb 防守能力一絕 不過有時狀態差會柒 但係都係好勁 特別係physical contact

卡路士唔錯 好快又硬 進力能力唔洗多講 但係有致命缺點 佢skills冇盯人同截球 所以防守好多時仆街 你要用最好刷果兩招比佢先

今日返左公司好撚疲倦
琴晚四點幾訓

Gullit cf bug 級

vvd=唯一一隻普通波可以放正選
其他球員普通波 廢過西

係 佢狀態差果時
基本會比人放狗回唔到身追
卡路士果時我用過來標波
通常一標失就好麻煩
一定要揾人包佢位

金kahn cech, neuer, alisson

勁過路明？

Calvert-Lewis > Van Basten
James > Gullit
Richarlison > Cryuff
列卡特是但

9up
咁高登係屠夫

why not both
左路明 右古烈

咁t9呢

雲巴射門能力應該係全game第一 完美版 batigoal
傳射 身位 轉身都勁 不過風格唔靚 但仍然top

Gullit身體質素同vieira同一個level但係不失靈活 又係射傳皆可 仲有逼搶

列卡特不解釋了 萬能

Ok how about 同牛絲

如果抽齊果三隻
係咪求其睇邊啲人有態
配我啲紅卡鳩出就得

For me top4:rummnigge >t9>van basten=im cr7

尋日
最愛＝日本（取得勝利 但都傷亡唔少）
啤＝中華民國（無左一半土地）
牛＝韓國（亡國）

三劍俠基本上屈機 gullit 可cf可amf 可cb 可cmf

rijkaard 可cmf cdm cb

熱狗和左 真係比啤燈死

太保守啦 出4個中埸防守
後備咁多翼鋒又唔出
son中柱後就俾人入左

等陳同佳自首咗先

比人睇穿哂啦摩狗

hi 兔

son盡哂力 頭球勁令但keeper神救

有下半單刀 但對方3個後衞拼哂命咁跑 封哂位變中柱

kane一掂波已經俾人踢跌

對邊隊？

過去11戰對熱刺輸左10埸既富咸

Winning懷念post

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同pes mobile一撚樣

坐緊巴士

下站落車打左先

金kahn世一

係highway

md嘅script仲嚴重
對面龍永遠上身

唔怪之得唔見你同牛吹奏

cole
被你反cup

diu 我隻正選cf 廢過閪

go多埸?

以為你單cf

準備食飯

隱隱地形

累我輸錢

當年妖人
哥利亞耶拉
Gourcuff
巴塞後衛 cry唔識串
wilshere
M’Villa

走走下位收步

真係日常黎，好撚on9

笑咩 我阿迷
輸錢都開心

平時呢度出正野 十尻幾張圖show off 今日一張都冇

我啱啱抽左60抽 咩柒都冇
比唔到圖你

小花即係邊個

阿根廷國家隊隊長 美斯

爽啊
有無人show off fp

屌你 我美斯迷

佢應該讀法律 cls
應該係2020最大影響力的人類

第一次聽叫到咁可愛

我先三抽不重覆

咁屌60抽都冇

我抽到銀波

上次抽謝4頭70抽都係白果

唔好再抽了 下次先

隻金波cf算大獎
其次係Atlanta SS

巴塞pool都抽

唔抽啦屌
已經係次貨puyol
仲要安慰獎都冇張

pes 三大最難抽

絕版Olunga 已轉會
意乙fp balotello 未出
西乙fp 武磊 未出

不服來辯

自己個名都打錯

tello
勁人黎

wfh＋無晚市

星一到而家無落過街
岩岩落一落街買d野補給
要帶口罩感覺唔慣

我dllm

庭

網站「香港編年史」上周起無法瀏覽，香港寬頻今日（14 日）承認，已按照國安法要求停止連線至有關網站。

由於今次封網的決定，是由保安局局長按《國安法》授予權力，不涉法庭程序，有關網站會被永久封鎖。

樓下有咩 惠康百佳？

最難抽=rooney (不是球員了)

三日

宅男生活

yes

夜晚9點幾10點先off電腦

日日公仔面定有人煮

退左役？

工人煮

啤咁有錢 返工都仲有工人

正式教練

咁搞笑

幾時先有人肯下次開po加番最難中唔係紅底
係2020 Olunga?

我最多試過6日唔出街

教練係咪淨係會出嗰幾個
刷極都唔出嘅屌

你要靜候 再靜候

直到失收始終要守

57s

Any?

根據k狗 星期一club selection其中一個club星期四出im

而下星期係Bayern 同s04 而s04冇legend 咁即係出拜仁 而拜仁有乜未出?

恭喜各位 下星期有新版elber抽

S04 legend
Raul

lahm robben 小豬

根據現在 只有新elber係未出

13mins

Go未呀屌你

Go呀

打呀屌你老毋

催人打大法 師承pes騎士

Good good?

無人打 退坑 齋9up 算

比你講一講 好吸引

welcome

12 mins

有2條gay佬係東涌線扑野

啤 是你嗎

傳控一流
每個人轉身都好痴腳
one touch傳波精準
控球率7成不是夢

K社=新年一次過出皇曼馬體

閱

7 mins

其實隻game機率係點set
有時一抽中im

如果唔係有特別嘢要追，
每次im pool都要一兩抽，刀仔鋸大樹

1m

我做k社將玩家random，每次有d玩家易中，有d難中

乜依家5球 pvp 興入5球之後quit？

補時92分鐘入到5球，比數5-3

佢pause and quit

新狗招

35 mins

呢個垃圾po今日有冇人pes對戰過

ok let we go

啤會係巴士上演

有女送上門啦

巴神識呢幾個真老野

一生你要震夫綱

主場榜尾都贏唔到

呢幾個仲踢緊 邊忽老

今年vvd全年c態啦

垃圾終於上水go Mei

上蛇

見fp有95用過2場岀黎搞笑

同黃前go場就用包皮教訓u

話你老牙dllm
me個年代識卡卡

你係咪on9
打啦
打啊
打啊 屌你
-6贏左就唔打 屌你
打啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

條中場比你屌打，半場都過唔到

黃前少左咁多分
俾md搞

我咁多紅底
俾你拉人封左好多下啦

廢囉，我同垃圾利同甘共苦

唔打牙dllm

得李華度 得天下

d md一時係咁贏一時係咁搞野

玩成點

習慣咗，有系統幫就贏，無就輸

喂 對住eq咁高
why diu me

估計輸到語無倫次

goooo?????

我都試過連贏上過1250
gun住就係咁輸跌反晒落去
習慣了

Noooo.....

賭錢一樣

yyyyyy@@ @@

u 1億eq

係公司

最重要都係epoint 同coin，其他wfc

goo?

go 1

go lor fk u

贏夠要停一停
今晚又有阿記

yesss
垃圾md

all in 阿記 點睇

垃圾古迪

吉吉again

睇下岀咩人先

有人單刀任射唔中龍

軒式手術刀

Sleep la，sor

點睇曼魚拉突重奪英超，4.5倍開善堂

吉吉again
唔岀包皮trytry

今朝仲有5倍

買晒利同曼100％
曼成場場贏得一球都得1.65

gogo吉

吉吉真壞
包皮隊左2野即刻換埋奥雲岀黎

We need speed ,Go

有信心 洗撚睇

包皮好似仲好用過t9

同尋晚熱刺個盤一樣

熱刺累我輸錢
決定all in 精工
阿記讓幾多球

ok last

一球高水任買
一條心阿記

吉吉成日last果場都讓我搵前鋒打龍玩野

阿.上半年一定輸

場

水晶宮有無岀沙夏球王差幾班ball

有出

阿記仲要岀爆炸頭
gun最愛下盤算

好 gun

深夜分享
呢個西班牙巔峰控球陣 對手應該波皮都hi唔到
首先由Fabregas 打偽9, 已經知咩事
左SS 可惜villa已經唔見左, 只能以torres頂住
右SS 萬金油 pedro
中場唔洗講
後衛值得一提係右閘 Raul Albiol 嗰種回憶出曬黎
再加埋聖卡西

令人會想起西班牙巔峰六中場陣 3-6-1

咁夜ok go

依家連konami id去唔同platform係咪已經冇得拎10000point

阿仙奴上半場1:2，80%
失眠夜

Last tired
U unlucky fabregas red arrow and I used guti instead

我嗰陣勁嗎 - see above

gogo

頂
go多埸ok？

無力啦我
下次啦
我今日有劇本

last la
me所有黃金機會都入5到

好啦 real last 我呢個打法好疲倦
你中曬劇本

事不過三

紅朗帶帽 好有殺氣
你e三埸 卡斯都好神

西班牙隊加乘

可惜你累 唔係可以繼續玩

你cls

半場00點部署
阿記得2腳射門

阿記神經刀
難以預料

啤而家全天侯on call

阿記主勝而家有2倍有得補
100％

恭喜巴神一場追反晒數

補返昨日熱刺

any morning p?

有round 2?
dl嚟睇吓先

好奇殺死貓

做野啦
10點有個meeting 準備緊

你夠訓？

夠
我而家隨時訓隨時起

屈機

可以去美國做海軍陸戰隊

等你挑戰5場4勝

而家5場3負

布教授呢dllm

屌 唔記得左
布教授乃球盲探測器 證實我唔sick ball

D劇本屈到 十球先得一球傳得好
排除萬難射埋又中眉中柱

得兩日點打

試過連續5球都傳唔到想傳嘅人，對手太強大

每個打一場算鳩數啦

劇本與你常在

以前friendly都無乜劇本，我發覺而家friendly都有，而個劇本係直接套落你個帳號到

認真 依班人全左韋拿廢左9成
費托都話no villa no party

round 2 揀咩好

又唔覺得太劇本，不過gameplay太西，啲人妹住嚟控波

唔好揀拜，見人用祖幾勁

friendly劇本無md咁明顯同咁癲

拜gk e態

個 efootball 係咪可以無限玩？
5 場要贏 12 分都幾撚癲

我用些

真 villa 根本係西班牙同巴塞巔峰主因

好用?

villa係疤打翼

個個 84.能力 4312陣 應該最勁

伊巴都要拉邊 傻閪哥狗

any lunch p

真係好on9，哥狗教波真係算柒數啦

打埋啲活動先啦

各打一場夠哂

伊巴當時打中真係勁到傻 給果要就美斯去拉邊

啤巴點睇

5 場贏 4 場 wor
諗起都唔想打

呢幾條呀毛乜水黎

完場無動力打

球霸

有 efootball points
值錢過 coins

所以各打一場就夠

啤要42f

高分既唔好拎point啦，連殺幾個1200分9百都上番1000

又bin

提醒下高分果d啫，咁辛苦上到去拎果少少point比d散仔殺就慘慘之啦

洗5洗咁多活動

肯定有勁多 null 狗
贏咗都冇用

岩岩發現md打第一場係必輸，連續兩星期都係咁

1001 pls 李華度&費高

schalke 04 幾好用，啲人狀態都唔錯

傻仔先1001

1000 = on9

yes